前線咪再塞東涌出市區路

你地係到害緊自己人呀， 轉車站兄弟無車走， 巴士出緊黎嘅又俾人擋住係條路。 黑警行避車線，唔會俾條車龍塞到架，咪害死隊友啦，拿拿聲等d 車順返，大家快快手返屋企。

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

[img]https://na.

cx/i/ofmGmx6.jpg[/img] 剩係灰色一段仔我塞左成粒鍾

上面果張係我隊友行路都行到轉車站